想問macbook有冇啲剪片 可以好似google doc咁幾個人一齊做？

幾個人一齊落手剪片 亂到九彩
純粹想邊睇邊傾邊做咪Teamviewer算

你呢個idea好好 等下 始終會有一日有架

點ren

利申，未用過

幾個人剪一條片，應該你會寧願自己剪晒佢算

google docs 未有協作影片編輯

adobe premiere PRO CC 有類定
不過你冇錢用

剪片同時幾個人一齊剪係on9

估你係project 想大家都參與？
不如分工好過？搵Bgm 搵圖 等等
始終都係一個人剪好啲 可能仲有效率

問得出都証明你都幾有撚頭

macbook 就唔知，不過類似應用真係有，功能應該無 macbook 個啲咁＿勁！

P.S. 未試過，但相信越來越多類似應用會出現。

都係同時間只可以一部機剪

Cut 開幾Part ，各自剪完再黐返埋咪得

成日賣廣告，唔知係唔係你想要嘅嘢

maybe you need this -> ？

DaVinci Resolve 16?

咦新出咗 Da Vinci Resolve integration 幾勁

你連片係點都唔講，有幾長咁巴閉要幾個人一齊剪呀，真係長嘅就分咁多part分嚟剪再拼埋啦